暫緩未撤回，義士未平反，取消星期一三罷又階段性勝利？

其實民陣取消星期一三罷 係想大家回下氣

仲要1個鐘600幾正評？

推，義士未救，惡法隨時會歸來，警察濫用暴力都無後果
大家唔好階段性勝利

仲想要幾多次階段性勝利？

仲要即刻比人負評
大開眼界

有冇正評既可以入黎話我聽你地發生左咩事？

文宣組鋪天蓋地幫你宣傳，大把人已經準備好晒，依加政府未撤你自己縮沙先，你對得住文宣組，對得住義士？

800正評？你地真係對得住義士咩？

真係當玩煮飯仔

連民陣fb d留言都係屌緊佢無啦啦縮沙停三罷
連登竟然壓倒性正評
邊個可以話我知發生左咩事

引用第二位巴打精彩回覆，有份正評既真係當義士係condom

話林鄭先撩者賤有冇問題？

似勝實輸，送中暫緩根本唔算贏